兄弟姊妹讀書叻過自己會唔會覺得好自卑？

好驚比d親戚、三姑六婆比較
係屋企又驚自己做左最低層 比人食住上

已經好自卑，唔止科輸比人，連fb fd都輸比人

張六常細佬係咪叫張七常

早排你見到個弱智仔坐我架車咪係佢

做咩咁講佢

因為佢入 Shitty u EnF

真？

你得閒上我屋企咪問下佢：「喂，你係咪食屎大學讀 Econ呀？」

2兄弟都讀Econ

Same
家姐同表哥都係讀醫
老豆老母成日話我讀書廢 叫我睇下自己家姐表哥有幾勁有幾巴閉

巴打你讀緊咩

又唔會喎
屋企人一個入左ust n展 一個bu ba
而我今年應該炒英文要repeat
但都覺得冇乜野
係因為我地三個都讀埋同一間中學 啲老師會有啲煩

小弟仲讀緊中學

不會，因為就算她讀書比我差，我也會感到自卑。

p.s.姐姐三大乞食理科，我自己八大乞食文科